垃圾廢青遊行完仲唔返屋企

垃圾廢青，遊行完咪算囉，至多唱埋首金天鵝就心足啦
聽日仲要返工架，咁夜瞓，遲到又扣勤工啦
好啦，整爛晒啲光環，儲左22年ga la!! 夠25個光環可以去萬寧換隻叉架屌你，嘥撚晒！！

行得咁辛苦，畀你哋勇武破壞晒😢😢